初選新界西

聽日全部同我投伍健偉天水連線
多謝支持